覺唔覺得msn既沒落 令到溝女既難道大大提升？

msn以前真係進可攻 退可守
扮下離線又得
可以監視下d囡囡個狀態
而且果陣d人最鐘意係個狀態打晒d野出黎
又睇到佢聽緊咩歌 睇咩戲 可以投其所好
又有震 自製感情符號
依家whatsapp真係好撚隱蔽

好掛住msn 😿

科技發達 人同人溝通反而仲難左

屌又濕撚咗喇剛剛傳來震動。

睇Av會先登出MSN

唔識跟住世界變
唔好妄想溝到女啦
而家一定識人方便左

難度

會show到睇緊咩av

好掛住msn年代

以前msn年代，大家傾計會認真好多同埋肯定對方係電腦旁邊，感覺實在好多

而家用wtsapp,因為太方便所以大家就開始hea覆/唔覆

道你老母

呢個功能好温馨

難道？

愛愛愛愛愛

對家有心回覆的話，收到秒回感覺更實在

▄▉▋▎▊暗戀＝痛苦?[▎____＊

其實由邊個年齡層既人開始唔識咩係msn?

顯示為離世